[Главная](README.md)
[Архитектура](architecture.md)
[Прототип](prototype.md)
[Техническое задание](tz.md)

#User story

### Добавить новое путешествие

![1.png](img/1.png)
### Поиск путешествий по заданным параметрам

![2.png](img/2.png)
### Просмотр детальной информации о путешествии

![3.png](img/3.png)
### Стать участником

![4.png](img/4.png)
### Поставить лайк

![5.png](img/5.png)
### Добавить фотографии

![6.png](img/6.png)
### Добавлять комментарии

![7.png](img/7.png)
### Редактировать путешествие

![8.png](img/8.png)
### Регистрация

![9.png](img/9.png)
### Авторизация

![10.png](img/10.png)
### Просмотр/редактирование профиля

![11.png](img/11.png)
### Смена пароля

![12.png](img/12.png)
### Запрос на сброс пароля

![13.png](img/13.png)